唐詩詠奪視后，再次體現連登仔質素。

之前又講到唐詩詠點點點 好撚正
宜加？

[清泉][多圖]唐詩詠真係好撚柒正

同埋你地又知係佢自己本人買LIKE ?
TBB不嬲鐘意內定架啦，第一日睇？

只能夠講，真係好多連登仔都好撚柒 人屌你又屌。逢紅必反呢個「文化」真係好撚好笑

題外話。

同時最近既post都好能夠睇到某部份連登仔質素有幾咁低。唔係女又J圖，認真post又比人屌假膠。總知唔係女既post都甚少有回應。

不過上連登真係勿認真。

因為上到黎，所有女都係臭雞。連登仔係至尊無上既大判官
係連登仔既世界佢地係最撚型，所有衣著服飾髮型都係MK、偽韓、毒撚。真係好想知連登仔係咪和尚無頭髮。

要數連登醜陋之處真係幾多字都講唔曬。
大概重點既都講曬。
希望大家唔好因爲「匿名」講野行為唔好咁不負責任。真係好撚嘔心。

利申：愈黎愈少上連登，所以唔洗趕住叫我走。

咁公道講句，應該兩班人嚟，
正評個班只係純粹外觀欣賞，
罵唐詩詠個班係八婆師奶格，
典型的TVB觀眾，亦可能係其他藝員死忠，
自己女神無獎咪罵囉

其實真係好撚柒

不過通常開親呢啲post，啲低質連登仔都唔會正視

因為2個慨念想撞而炒車

小心比肥絲捉字

連登仔成日自打嘴巴真係好撚柒

唐詩穎係好正，好想瘋狂奶佢對腳同佢做愛。

但唔覺得佢應該拎視后lor, 佢未夠班

都係個句啦，tbb咪姐係好似社會縮影咁囉。
無線獨大，收視唔怕無。所以係道嘈都係曬氣，何況，真係佢自己買like咩屌

話左呢啲post一定無乜人理，因為駁唔到

推

連登狗已經縮返入狗閪度唔敢出黎

仲以為會有人駁我..點知..?

白鳩痴
成個連登咁多人
只可以有一種睇法？
你諗野同共產黨一撚樣

點解要小心?

錯咪虛心跟肥絲學習正字囉

你係咪放錯重點

終於有正常回應

推到有連仔屌我

黎啦連登仔